\begin{song}[remember-chords]{title={Bela snežinka},band={Veter}}

	\begin{kitica}
		K^Ao sem te vprašal, me ljubiš, \\
		si mi zmajala z glavo^{Bm}, {} \\
		rekla mi nisi besede^E, \\
		čakal zaman sem to^A. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		S^ivi oblaki na nebu \\
		jasno nebo so zast^rli, \\
		bela snežinka, ki pad^a, \\
		glej, prvi sneg.{ } ^ {}
	\end{kitica}

	\ifthenelse{\equal{\printchords}{true}}{
		\begin{kitica}
			S^neg je, glej, zunaj sne^g je, \\
			morda se sp^omniš še enkrat name^. {}
		\end{kitica}

		\begin{kitica}
			S^neg je, glej, zunaj sne^g je, \\
			morda se sp^omniš še enkrat
			name\setleadsheets{print-chords=true}\chord{A7}. {}
		\end{kitica}
	}{
		\begin{kitica}
			\begin{repeated}
				Sneg je, glej, zunaj sneg je, \\
				morda se spomniš še enkrat name.
			\end{repeated}
		\end{kitica}
	}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}
			B\chord{D}ela snežinka, ki p^ada, \myskipchord \\
			spominja me na^te {}\\
			in na vse tiste d^ni, n\chord*{D}o {}či\chord{A}. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^o sem te vprašal, me ljubiš, \\
		si mi zmajala z glavo^, {} \\
		rekla mi nisi besede^, \\
		čakal zaman sem to^. {}
	\end{kitica}

	\ifthenelse{\equal{\printchords}{true}}{
		\begin{kitica}
			S^neg je, glej, zunaj sne^g je, \\
			morda se sp^omniš še enkrat name^. {}
		\end{kitica}

		\begin{kitica}
			S^neg je, glej, zunaj sne^g je, \\
			morda se sp^omniš še enkrat
			name\setleadsheets{print-chords=true}\chord{A7}. {}
		\end{kitica}
	}{
		\begin{kitica}
			\begin{repeated}
				Sneg je, glej, zunaj sneg je, \\
				morda se spomniš še enkrat name.
			\end{repeated}
		\end{kitica}
	}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}[4]
			B\chord{D}ela snežinka, ki p^ada, \myskipchord \\
			spominja me na^te {}\\
			in na vse tiste d^ni, n\chord*{D}o {}či\chord{A}. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
